{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포에스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックイン可能で、午前11時までチェックアウトです。 人数が最大を超えると、不履行により退室される場合があります。 追加で人数が発生した場合、ペンションに連絡して知らせる必要があります。 人数を超過する場合、追加料金が発生可能であり、入室不可能及び払い戻しは不可能です。 ペット連れの場合、入室制限及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止及び予約、ご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ご予約のお客様は時間を厳守する必要があります。 施設に破損や紛失が発生した場合、被害賠償の可能性があります。 魚、肉の直火方式の使用不可および個人炊事道具は持ってきてはいけません。 客室での喫煙禁止、指定場所の使用が必要です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けて注意が必要です。 リアルタイム予約の場合、二重予約が可能であり、全額払い戻しが可能です。 期間未確定の場合、料金が反映されないことがあり、自動的にキャンセル及び再予約されることがあります。 プールのご利用は追加料金が発生します。 乳児、乳児は防水おむつを着用する必要があり、飲酒後やダイビングが禁止されています。 子供は保護者と一緒に安全に利用する必要があります。 調味料と常備薬が用意されており、駐車可能で周辺に観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が最大を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "人数が最大を超えると、不履行により退室される場合があります。追加で人数が発生した場合は、ペンションに連絡して知らせる必要があります。人数を超過する場合、追加料金が発生可能であり、入室不可能及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室制限及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約・ご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "時間厳守が必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設に破損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設に破損や紛失が発生した場合、被害賠償の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定場所の使用が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールのご利用は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳児や幼児はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "乳児や幼児は防水おむつを着用する必要があり、飲酒後やダイビングが禁止されています。また、子供は保護者と一緒に安全に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には観光地があります。また、駐車可能な場所もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 439
    }
}